818 維園 十萬人企爆足球場及中央草坪

維園硬地足球場大約4萬平方米
中央草坪0.98 平方米

當5萬平方米
唔企爆都冇十萬呀

一定要企爆呀
如果企爆毅進式都得幾千 我無野講

推

估下毅進制又報幾多先

我估幾千

企唔爆都40 萬啦藍衫嘅話

唔好忘記有加6係天國

唔止啦 企唔爆 100慢人

加埋d 犬

快企爆草坪

點解要罰企唔坐？

坐人數會少好多wor

冇人參與呀

大部份香港人
對香港警察及一少撮支持香港警察的市民表示遺憾

狗鐵又維穩，半粒鐘太子站都未搭到尖沙咀，死唔肯開車。

DKLM